910聽朝6半天水圍疑有撕紙狗搞連儂橋 天水圍要人！

天水圍要人！天水圍要人！天水圍要人！

守護天水圍連儂橋

推

帶定野 見一個打一個

由得佢啦 得閒再貼

守乜撚嘢
撕一貼十

細喪呢啲係乜撚野80年代mk名黎

咪由佢撕
巴打print定新野就得

細喪?扮人果隻飛狗大喪sir d fd?

連儂牆都好守，傻的嗎？

係時候貼新文宣

你去又唔係斬死佢地,守黎把撚

袁紅

增加佢地撕紙成本都好

咪係
未得比人劈過咩
遲下再貼

去俾人斬咩

好撚醜樣既老雞

晚上6點半 收工過去貼
利申 發夢

只要我地人多 佢地斬條毛咩

辛苦手足

仆街，唔記得用不推文回覆
sor sor sor

點解唔推呢個post